南邊圍白衫口罩黨開始聚集

各位小心行事，唔好入村範圍，白衫出黎就要影實佢地，佢地出手先可以還擊。
如果有人帶頭衝擊佢地，要上前制服呢位人士

有睇直播都唔洗圖啦，蘋果影到一堆白衫人陸續去某個位聚集

你想要嘅圖

推

push

借一借位
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

見到佢地拎架生

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

行最尾口罩男，收埋左野係身後面，唔比人睇

廢西白衫，夠西膽岀黎咩

好人好姐帶咩口罩

留意 白色同灰色

Push and thanks brother

Pish